東莞國企製作青年Rap歌賀黨慶 名為《永遠跟黨走》

【東莞國企製作“新青年Rap賀黨慶”】
【網民高呼“受不了！”】

今年是中共建黨百週年，官方籌備連串慶祝活動，各界亦急急表忠

中共東莞實業集團就製作了一首“新青年Rap賀黨慶”歌曲，名為《永遠跟黨走》，作詞和演唱者都是集團員工

不過影片發布後，有網民卻高呼“受不了！”為什麼？請大家一起來聽聽

見到入面有個留言:
东莞女人脑子活，总能在自己身上找到能卖的东西

聽到好尷尬

估唔到一種始於反叛革命重節奏既音樂 可以淪落到歌頌政權

披著紅皮的黑暴

核突支那style

唔好玩啦, 數白欖咋